# MS SIC Legado

MS SIC que disponibiliza o acesso a dados legados.

Serviço Legado
Porta:8011

link de acesso ao serviço: localhost:8011


Gera o Jar: mvn clean packpage;

Rodar o Jar: java -jar "nome do jar".
